點睇香港人冷處理李慧詩拎世界冠軍？

無論香港傳媒定香港人都無乜理李慧詩咁
佢人氣好差

佢個宿敵唔係到

WFC?

應該點處理？ 咁你覺得

有曹星如十分一人氣當李慧C贏

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

Hi 賤種

波台好多巴打討論

冇vogel冇乜激情去睇，雖然有默默留意。

公路單車比較吸引到我

冷處理係共產中文,係低調處理

一係佢唔係靚女

二係佢冇歐小姐咁戇鳩

三係佢冇香港柔道代表咁有淫照流出

四係佢冇個父幹老豆幫佢霸左代表隊個位， 冇juice 嘅野冇報導價值

直接D
有人理

冇

巴打德國人？

奧運稱霸先會有人講